apple watch洗唔洗貼mon貼？

我frd買左佢想知
佢話要貼
好想玩佢on9

不嬲都貼

不嬲唔貼

應該買個殼側面好易撞花

唔貼

人地帶幾百萬名錶都未貼
呢d 19錶貼黎做乜

有貼

驚花就唔好戴，戴得就預左花

試過唔貼 掂一下路中間啲石柱就爆mon

真係未見過撈會有保護套

三四千蚊貨仔都要痴
電話我都唔痴

其實真係預咗會花

貼完無撚用 濕一濕水就無咁sensitive
個mon貼點都會入水

咁帶rolex 要貼咩

好易花，不過手好難避

屌 你呢個貼唔貼都爆架喇 唔會因為你有mon貼唔會爆

撈呀AP呀都無見過人貼apple watch走去貼

老實講貼都接受到驚mon花都正常 買埋殻個d都係平時帶開gshock之類
突然有隻幾千蚊錶自然想保護佢